示威者唔洗食飯嗎?

點解可以琴晚打到呢一刻 唔洗食飯 休息嗎

其實好辛苦....唔食飯淨係食乾糧...
又冇得抖 只不過係後生身體頂到

頂還頂 真係提提要有休息
差佬休息好 你地實唔夠佢地黎 隨時跑贏你地

佢哋有得換更